德國狂人唔戴口罩直闖重慶大慶：用思想對抗武漢肺炎

畀蘋果賺下Hit-rate啦

上周日（8日），重慶大廈出現一宗武漢肺炎高度懷疑個案，雖然最後報告結果呈陰性，但不少人仍擔心疫症在南亞社區爆發；面對疫情肆虐，一眾南亞裔餐廳老闆又會如何應對呢？訪港旅客又對武漢肺炎有甚麼看法呢？立即睇片！

德國佬真心好撚痴線

人地攬炒派

你連仔驚？

真係好痴線

去轉武漢先講啦,傻閪鬼佬

睇到心都慌慌哋

陳雲喺德國就係學呢啲？

屌 佢個樣講到好似真理咁

返德國先發

28日後

真乖